# PAM LDAP 
## Escola del treball
## ASIX-M06 
### Mati Vizcaino
 * isx26071640/pam20:ldap: practicar pam amb autenticacio Ldap utilitza paquet 
	cal configurar ldap.conf nslcd nscd nsswitch. amb system-auth
docker run --rm --name pam.edt.org -h pam.edt.org  -d isx26071640/ldap20:entrypoint
docker run --rm --name pam.edt.org -h pam.edt.org --privileged -it pam20/pam20:ldap
